有啲唔對路，班死猁狗仲未開燈自己隊閪波

發生咗啲咩事
死撚哂？

時間尚早

出面全部都燈緊

平行世界？
有wo

對比起英超最尾兩輪真係小貓兩三隻

班猁狗覺得贏撚硬既，使乜燈啊

熱刺咋喎 咁都要燈?

咁多人燈洗撚自己出動

私家雞黎 食撚硬咁濟

樓主開啦
一開好快有人話你係死猁狗架啦

我理性利迷

睇下洗唔洗改名

熱刺贏硬 燈都冇用

雙亞王

樓主猁迷